[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5489)

我

fast

混沌重心 北2

Slow

紅鑽又冇波又冇角？

半大未

早水 曼職

西船快半大

春蛇 對左

早水 曼聯

又半二全二咁撚閪？

屌你老母

垃圾曼 不了

閪鑽可唔可以降班
完全唔知佢踢乜
係咁猜 廢撚到嘔

跟

66666有角了

真係有閪鑽既波都閪硬

比左半大你仲想點

開到9.5 我食左個足球佢

屌你...

手持6.5大震緊

玩馬會好慘

日職快半大

Goalllllllll

獌強陣
但G蛇要左

請繼續支持馬會

上場唔強陣咩

不死鳥2-1

神船半大未

紅鑽6.5大都要4 cls

神船唔入比人入啦 屌你老母

德島唔入比人入啦

轉左玩外賣？

白中場停賽+正選前鋒無出

松鼠反cup 叫爆區

紅鑽3.5b 10 1 100

lm

神船

鑽2.5s gel

我朋友玩 我只支持馬會

不死入多球

屌 唔係半2全2咁撚西啊

明白了

Lm

獌強陣係咪696強陣啲fd黎

不死雀半全大✅
金仔半全大
電根踢波者半全大
科隆重心

鼠入

6.5c 24

閪鑽點都仲有一球掛？

閪鑽落後主攻可以一角都無

都冇攻過

有g蛇加持
牙朗牙花都死
何況曼聯

屌你老母神船

閪鑽降班啦屌

紅鑽比一球啦

屌你老母閪船

真係閪波半2全2

控住個波但完全破唔到橫濱防守

屌你老母閪鑽
開到2.5大頭10抽1
3.5大頭10抽2

2-2

神船咁正氣

2:2
我船2:0

2:2

GOALLLLLLLLLLLLLL 2-0

兩場重心追數艾拉 韋甘比

2-2 屌啊

船仔

西鼠goallll

奇蹟半大

神戶半大慘死，京都又死埋，仆街

奇蹟

不死鳥

不死鳥死了？

半大了

金澤入未啊！！！！！！

屌你老母 22

又絕殺細波

777777777 紅鑽6.5b cashed

咩話，半大

神船 奇蹟半大

有冇巴打可以俾我攬下 連針咗幾日 依家先贏番

唔會俾人cup3球呱

咩料呀不死烏

神船 goallllllllllllllll

哇屌你老母紅鑽真係半2全2？

兩球都係小白 屌打日本仔

閪甲彪死左？

屌你老母閪鑽半2全2

你

日職比狗賭

連針左幾日 仲針緊

屌 半2全2 閪波

屌你老母唔開半和而家黎入波 正西鼠

10點華西呀

Master G

不死雀

痴線 下半一球都冇

每日都期望翻生 好撚辛苦

又話德島好勁

屌你老母絕殺啦西鑽

不死雀追呀

金澤廢到
援交妹都贏唔到

德島一球都冇

神船換完教練唔好咁執著傳控即刻順幾多…
神船神船船，松鼠松松鼠

德島大球24

西鑽三連c可以嗎？

長追g爺

屌你不死鳥

廢船今場咁撚正氣

松鼠成功追和

睇吓不死鳥

不死鳥唔好死呀屌

master g

閪鑽半2全2

反底了

臭西不死鳥 ..

松鼠反cup佢！！！！！！

..我都連針 但未贏番

閪鑽全隊原地爆炸啦

買撚左京都-1 同盤 咁樣玩9我

閪鑽開下盤 細波 細角
日職有邊隊好似佢咁西

閪鑽正仆街

領先兩球比人五分鐘追和
賭閪咩

輸波唔刷角真係痴撚線

假波啦 屌你老母

北海道新一代盤王

不死鳥完全唔撚攻

垃圾紅鑽

屌 西雀唔係要輸半呀

佢咪一樣4分鐘入人兩粒

G蛇要白禮頓啦

閪鑽

西鑽 我屌你老尾咩

屌 2:0 睇完場lol
2:2

下半場攻都無攻過
唔洗輸哂已經謝天謝地
對面殘到咁都可以hea踢

唉 不死了死了

你老母死鳥

艾拉

今日你都幾準
跟實

屌 成60分鐘都無多粒on9波

神戶個盤似足鯨魚

雞達非x杜塞

一陣係咪曼聯

德島唔該比幾佢兩步啦

艾拉維斯 小注

不屎鳥不嬲伏

俄假角大聯上

心雄了G 係時候燈 對家了

你快d block返我

入定12c

上呀基爾獸！

金澤入未

德島456

學上場3:2啦 不死鳥

不死烏 德島

開始燈燈地唔賭球了

船入完 係時候刷角

23

2-3

cup 埋

2-3屌你老鼠 半格都殺埋

松鼠goal

2:3

不死了

咩話 2-3！？

cup3粒 利害

學咗

艾拉！！！！！12m

屌 曹狗又針

笑4
淫屎CUP埋

3串4全對家 我屌你老母

松鼠一世球迷

ON9不死鳥...

屌你老母不死鳥

垃圾不死鳥

死鳥我屌你老母

死了

神船會唔會都係咁

不如2 2 想送半格俾西鳥手joke

邊撚度不死

笑撚死
仲話不死鳥 邊度不死啊

係咪比馬會Ban左我

咁樣俾人CUP3粒真係發神經

怕左 補返和客先

master g 1930 曼聯點睇

不死鳥賤種隊

真心cls
客隊6場不勝

又唔見西鑽cup 我屌你老母

On lun 9 追3粒

上次呢隊賤種又係比人連追兩粒

西鑽太撚廢

水原 松鼠 好野一日比兩隊撚

北海道

下半場射門0:8
假到呢

痴線，球探唔識響

要左獌

刺巴潛左好耐啦

屌你老母一敏又gel出事

等你好耐啦刺客巴

去左玩外賣

刷C未船

贏

韓國波 無論藍球足球 派錢都有排等 媽嗨

曼聯又冇連美斯又冇雲迪碧克 買對家算

今晚幫大家

今晚返唔返嚟屠狗會呀

祝贏

想跟

讓2追3 打LOL咩

冇角又冇入波
北海道想點？

屌你老母傻閪金澤

德島開到1.5大抽2個含...

認真 好撚on9

邊個係到gel不死鳥 笑死

斯巴達半客是夢？

有冇斬獲
外賣都想跟

踢波者有冇咁勁

食外賣都一齊食下狗會啦

大家 停賭啦
去讀下書搵真銀好過

跟手北海又反cup2:3

屌你艾拉條友單刀求其射

屌你老母 唯一樂趣都要拎走

冇錢交學費 又冇自信面試

真心on9波乜撚野🐿️

究竟閪鑽閪啲定死鳥閪啲

即係差啲2:4？

贏硬我會阻你咩

你似真白卡仔

咁樣都反cup到真係幾多錢都唔夠輸

乜嘢2:4

on9到

閪鑽都閪啲啦

九唔搭八

睇下佢個名

不死鳥輸半啦仆街

3:3呀傻仔

趁住閪鳥咁on9 大家諗真d
唔好撚再賭啦

今晚同你地屠鳩狗會

睇埋49000表演先戒都未遲

刺巴係咪比MASTER G燈到針左好多

D人越黎越少

德甲降落德乙都打唔贏升班馬

由贏全格到半格都冇追和啦on9

4-3

屌 北海道4角
6.5B入唔到

德穴角細聯啦仆街

無

金澤全隊死撚晒佢啦

不死了半大肯派未 點撚樣馬拉松

3:3

屌你老母呀

成班傻西gel死隻雀

達斯泰達刷快少少

橫賓派未
要買我獌

食左兩隻角

愛暖禁屌

嚇死咩

咩玩法

預感會3：3。。

不死鳥正垃圾

屌你老母金澤

一陣咪有

德乙齊心細？

On lun 9 追撚到咩

西甲咩事

唔撚係下話

555555

金澤薩維根！醒未

德島又西

次級聯賽讓一球真心搏下盤好過

求雷根斯堡入一球先

見到獌都驚

入波未！！！！！！！！！！

不死鳥一換兩個後備即輸2粒，假過閪

仲換走埋入兩粒嗰條友

德穴d 旁証推左好多口角細

德島入未？

我願意輸一半 不死鳥追和啦

松本針埋

白禮頓派錢

德 1:0

話咁快入咗，叻

踢波者真心廢 上場睇左陣 波都未傳好

等埋 MG 水先

你啱

佢唔係話要獌咩

6cccc
6.5 7.5

MG咪綠字要左曼囉

小白又助攻

神船3:0

古橋AGAIN!

西甲1.5大
基爾1.5大

我船

30

淫屎4:2

又想半2全12?

正氣船

閪 3:0

北海道 心跳呢兩隊波不得了

2:4 3:0

札榥成隊上哂去
半場無人

小白

邊度不死

開角球全隊10個上哂前半場

金澤隊垃圾憑咩讓半一

德島學下松鼠啦

on9死鳥 屌你老母

中圈完全無人

達斯快入波

屌你老母死鳥

有無人有跟 全中

西甲半大又閪

北海道入一粒啦

追咗好多場 輸咗10住都有

神船-1 3.5b

今年都唔使降班 點解要出盡力 踢下波姐

但MG要左松鼠
反cup 4粒cls

金澤果場有無人買

垃圾不死鳥加紅鑽
Blacklist

中咪正手 輸咪反手
冇咩參考價值

高咗北海道對家好多埸 呢埸買緊神船平半嗰陣入波之後就冇追跌錢

有乜正過老鼠串左船，正氣到想跳舞

有

船gel得未

3：0 北海道仲刷唔刷

仆街隊

基爾獸屌入未

信多次曼狗

ON9不死鳥

五位巴要曼

打榜尾一球都無

德島入3球都咁難？

屌緊

曼聯365升左盤

上場都有追老鼠 今日...嗨擺

基達非goooal

艾拉維斯 0-1 加泰

轉左盤 就穩了
贏半都叫贏

基達1:0

其實曼今場贏撚硬

屌你老母MASTER G
又燈死一場

炸 我屌

Fake

基達炸

炸左, 收番

炸完比德島入

炸完對面入

幫我曼燈一燈

犯賤又買左49000

唔入剪你

等即場睇定D 先再買曼聯即場win

想買個曼半大 不死了仲未派半大

20場先輸一場下半場失4粒仲要係松屎

獌穩？

日日收錢點解唔賭

屌，又miss咗，31分先見倒，補注白先

轉日日派錢比連登仔

要睇球証有無打眼色
有既話就會有12M

船6.5-1 快

白啦 咁 佢今日準

莫迪波飛.jpg

so9知道輸波逼高層買人
唯一出路

出水啦 出水好快俾連登仔燈到輸

係
呢場都輸真係冇野講

金澤聯隊入未啊！~！！

全隊武肺死啦

49000終極大船

有無史雲斯同船？

男人老狗靜指甲油

德島！

作客半一俾狗屌

推

賭波同打牌一樣 你要同佢做朋友

1.5cashed 差船6.5

德島jm9??

松本1-1

德乙係咪無開波?

dllm 雷根刷未呀 on9咁又要屌

77777 6.5cadhed埋 今日易賭到

7777
6.5 gel
7.5

德島都輸
今日啲波輸死人咩

白禮屌撚到

神船8.5b未

8888
6.5 7.5

屌買撚錯曼聯細波

有無白禮

齊心聯半和

雷根半5/6先 真心唔想屌你

痴撚線 得到真係信唔撚過

8c 利申miss左

船-1c

入波都半56ok?

跟左連登大船對家要左白 好有信心

5位巴買曼

白禮頓中柱

鰻魚被按屌。

一鳩樣
本身想等6.5B 1.88升水先
升到1.95即刻有角
又諗返起仆街閪鑽
落後唔撚刷 死仆街隊

49000

邊到

德島又唔一早上力

屌
49000又好似撚賭仔

俾人屌到變傻仔

原來普巴仲在生。。。

白踢到讓半一咁

㩒住黎踢

屌德乙好on9

好撚多波要屌。。。

7點靜到

德島2:1得唔得？

屌你老母 真係中撚晒伏

澤仔畀球嚟

德乙d角死得好安樂

49000又想逼走教練？

2x1 斷不死鳥
3x1 咪撚斷金澤得唔得呀

曼聯唔係扮廢 係真廢

仆街大陸狗LGD又打假

9倍客勝

你地比d信心我曼啦

金澤

49000真係好廢

白禮頓個2號跑好快

成隊都盲架屌

派我未

1.88入得啦
我係撳傳送個下有角

屌，我係對你太有信心啦

想知今次49000真勝利11人都贏唔到會點

齊心聯全部 半0:0

全波台暴動

剪你

so9話唔輸點買人

德島絕殺未

基爾獸半單刀射俾龍

好準

艾拉咁都唔入

車迷好多都屌點解咁快放佢走
明明咁有潛力

入到禁區都傳...

齊心半0全大好嗎

史雲生雞湯goal

人地底線係跑落去, 見到曼聯對翼係番轉頭企係度要波, 你話佢點會贏到

Mg到依加都仲未信自己

QUOTE錯左

雷根食第三角

曼聯勝利11人點輸

金澤 入啦好嗎

白禮頓有獌狗殺手lallana

就係有信心買撚咗你

德乙今星期全細？

全細左成星期 暈

屌 買我曼冇入波算

1:0！！
白禮頓角球數領先

白會入 比啲信念

咁下星期係咪可以all in全大

神船3.5b -1

點都有1球吓話

神船北海道刷多2c

返曼聯未

今星期角細週
尋日兩場神中位數

金澤死全家

49000唔刷角點入波啊

神9

德島死全家，屌你老母臭閪

德乙00000000000000000000000000

打榜尾 一球都無

我覺得一係白禮頓一係no goal

德島絕殺啦 又斷一

屌你老母又要斷一關

獌fg

冇12碼冇可能

混沌絕殺 神船4

神船0C

19:00全半0:0

白又中柱

最好係

喂，北海道比球來比唔比先

白差啲

白禮頓下盤派錢

點解而家春蛇出水冇人理成年前比人當神咁拜 20倍狼ng

買白禮頓 FG

獌...

中

神船勁撚到！！！！

包皮咁快！！！！

4-0⋯⋯

6.4 收錢

係狗會門口等緊收半客。。。

一入黎頂唔住
同朋友對賭咗100
出一口神心靈比大家
白暴8.5細

多謝master g
神船高水穿盤！！

4.5s唔係要震呀嘛

神船比一粒比金澤得唔得

嚇4

札幌唔落底輸反擊，低能

神船炒唔到主其他真係慘

派未

神串金

雞湯2-0

韋甘比 0-2 史雲斯

北海唔識入冇計

日職理財計劃 前鋒心跳北狗

會戰好明顯ＬＧＤ隻ＡＤ打假， 邊有可能行到咁近比人ＳＴＵＮ

大陸狗為錢真係乜都做得出

我
神盤x 金客勝x 松本+1

40都補5分鐘

7.5S 慘死DLLM 入4粒果隊一C 都無 對面係咁刷

今年世界賽有冇人睇

留tg

慘 巴打 做咩唔買盤

北海道比粒啦

買白禮頓算 曼聯今季唔會再買

追埋主隊 第一球

白FG重心

上次對人妻又唔見你咁好打

金澤17射0-0

好多外國人睇
日本剛剛ＨＩＴ
台灣仲可以賭

但香港無咩人理啦
隻ＧＡＭＥ都好ＯＵＴ

金澤輸半on99

重左3.5s cls又黎90分鐘絕殺

你派衣紙比我

尋日輸左成份糧

閪波德島主場半一又閪

3.5 b 90分鐘絕殺

德島輸埋佢啦

曼3.5b 101100

曼得1個射門 吊你老母

曼9入未

降班啦曼聯

ok

垃圾獌又半細

曼聯再放角就去英冠

又叫人派你 又唔留tg點派
扭扭捏捏成個女人咁

日2 全部下盤 係咪要逼死晒啲上盤瘋

屈仔識入未

有1射好好啦

2020仲有傻鳩買曼聯

踢榜尾隊都可以入唔到

曼狗角大

神船冇左教練勁撚到

不死鳥咁都比隊榜尾反cup 4球真係唔識賭

英冠又買錯半大

白禮頓 愛華頓雙頓買到斷

曼狗今鋪 贏返次 我以後唔買你
得唔得

雷根半4全14

白中晒左邊柱右邊柱同埋楣

我都船串金

ＬＧＤ真係又輸

冷到仆街

成日話榜尾點點點 李城當年咪又係榜尾要打護級
之後果季攞埋英超冠軍添

金澤真係ON9 場場00 一係大到仆街 ON9到

輸埋今次下次咪無錢買獌囉
利申 被獌迫害黨主席

假肥仔

獌入撚到兩粒咩
個勢似比人入多d

我同D人講阿妓今年英超冠軍佢地都話我傻

曼狗真心廢

冇12m 點入波 我曼

咁佢地又冇講錯

白禮頓讓半一多啲
獌魚過半場都難

呢個post #0-#1001
全部都派
大家話好唔好

炸完對家入

我了

白 6 射
獌 1 射
唔睇球隊名以為主隊讓波

獌狗點搞

咁呢獲我都唔撐你

白fg?

曼聯

今晚有冇阿特2.5b大同路？

派

屈福1-0

派我

屈都1:0
比曼狗 12m入波未

LM

頭10 每人1000

唉咪撚煩 白禮上半入一粒先

直接派我

上次又話搶1001派
我post都開埋咪又係冇左影

49000死未又中伏

白入未 買左半主

獌果種廢

會贏 Feel到有12m

曼gogogogogogo

白12m

十二碼

白禮12m

me

獌幾時降班

白禮頓12m

12

on9波

白first goal
pls

白禮12碼！

比你講中左

雷根d角 再快d

曼狗淨係識入12m

輸鳩埋

OK

輸埋
笑撚到我

又當睇唔倒

雲比沙卡比人撚狗咁撚

下盤輕鬆到

舨奴舊垃圾

一逼就甩

獌狗廢撚到

垃圾獌

白FG中

白禮goooaaallll

半大-1啊

白fg goal

獌反唔反到

雲比沙卡 屌你老母

還我血汗錢死獌狗

買左曼
好彩有補飛
永世唔買曼了

講多次，MG真係好撚勁

白NG
推

個領隊問題最大, 比人判12M, 吊都吊唔下, 點做領隊

49000大船必沉

穩乙比角啦你老尾

曼4:1 101100

....

mg

屈福特求下你半大

白禮中兩次柱一次楣終於有回報

咁不如你係gp圍爐算啦
影疊一千蚊上黎連登搵客仔仲乜啫
又要懶民主問點派 個個搶完1001又當冇回事

Master G準撚到

屈有冇可能半大

買左不死鳥仲未派

獌全隊中咗武肺？唔識踢波架？

2019仲曼聯

輸撚死

獌全隊斷腳 10 1 1000

關咩事 隊波廢就唔好賴啦

49000幾時散解，及早解散唔好害人啦

買左佢咩會贏？

師兄過去人？

難以置信 今時今日仲買得落我曼

天能人

mark左你名

1-1 曼

1:1

我想問下拉舒福特做緊乜鳩？

曼1-1

德乙角大收皮了唔洗屌了

半大Gel

秒中半大

半大GOAL!!!

曼個個一拎波就要上腳

Cuppppp

咁樣開半大

佢既技能, 阻住隊友進攻

曼快入得幾粒反杯啦屌

曼聯 cup

1:1 快撚到

Maupay首名入球

盧頓半大埋ok?

馬迪CARRY

-6足球never die

屈福特齊心小小半大

Maguire咁都冇foul?

德乙又細波細角

你快d入波啦

半主開心左一分鐘

快d比角啦你老師

仆街獌

老老實實我唔係想jer你 上次我搶左1001都冇催過你派 意頭既野都預左有就有冇就冇
但你咁樣講完又唔算 點樣做艇拉客仔丫

我垃圾黎

德乙可以直接拉黑

基達菲入未 屌你老母

屌你老母梳爾後面帶緊，佢唔走位，係佢隔離陪跑

你係計呢個po?

傻仔先買上盤
即場客勝仲高倍啲

拉黑死大陸仔

曼完全冇組織 冇配合
成對波好似冇夾過咁
個個淨係靠自己死扭
on9

係呀, 佢最鍾意, 之後遞手, 叫人比波佢上腳

大陸仔 get

基爾獸肯入未

屌你老母鹿會 閪船仲未派角 無錢買49000cup

屌你老母B奴加普巴又話乜雙核好撚勁，又乜又柒咁，一夾起上來廢到咁

我外國人

SOR

blacklist佢老母

半全0:0
德乙勁到

傻仔先買半大 即場半大仲高倍

係呀睇住即場個比數黎食
不如你話埋買咩波膽仲高水啦

德乙靜撚到

40分鐘買左半場1:1波膽

7點全00

分幾個好d

中 我了

無開波

3.5b -2

你就好啦 我39分鐘買白first goal 41就買獌NG 無買即場半大

齊心聯全部0:0完場

咁咪一於呢個post 1001唔鳩洗煩 你派你決定 人地話500個2蚊你都制咩

屌佢老母黑撚到呢
曼狗諗好買角細，買刷第3個就去買1.5細即爆
屌你老母痴撚線

德乙一球都冇on9?

有幾難
半場屈1:0 雞湯2:0 曼1:1
三串一已中

唔緊要 都中 我了

夾埋造波

贏得仲多過我

雷根77777777

達斯泰達 雷根你地好叻叻 差5個就可以番去食飯喇

You must be fun at parties

屌 我了

半3全？
屌你老母 角都冇隻

追數注 曼3.5細

曼3.5b 6360@3.55
好緊張

想知英超個場咩波膽

無呀 你波膽3串1 買十蚊都有成皮啦

大家咁話啦 預言家黎講你都算係廢果隻

3場0：0 這是正式錄用的德乙球員嗎？

生命注左 獌 阿特 多仔 唔中要戒賭 針到冇錢開飯

即係反手play？

997 998 999 1000 1001 咪算

曼上盤 跟住3.5s?

今日由日職都依家唔贏左6000

唔好意思 出左錯班青訓既幼幼

阿特難

bot狗玩晒 成日搶1001

即係下盤 3.5b

基達菲入未

曼角大

究竟果3場波, 6隊波, 邊一隊可以入波先

第一日睇波post咩
玩膠都jer
怨氣大到

咁咪贏硬囉

今日連中幾日 松鼠輸2:0都反cup

咁樣估下邊場有波入先都好 冇咁悶

德乙咁齊心屌佢

勁到

畜牲隊得鯨魚正氣

今晚有史浩克08

一陣意甲 點搞

曼魚果種負6
唔係講笑

松鼠唔係畜生 ?

杜塞爾多夫啦, 9估

你玩得膠預左俾人笑架啦
到左人地真係笑你 求仁得仁
又要嬲到講英文jm9啫

早d訓

德甲同德乙係咪一樣齊心架

阿特個伊利錫係咪要退休 無踢好耐

人地玩膠你唔jer得佢架

無即場

雷根888888888

基e快手

雷根 達斯 乖乖

9估我曼-6贏1粒

49000今場有冇機會嬴

你係咪開始信自啦啲力量啦

基達一球都冇？

兩隊都唔落底 角細gel

雷根999999999

德乙開左波？

到依家1900都仲係全0:0

基爾獸快啦

19:00仲係5場0:0

7點全00算 唔好搞咁多野

我用尼補曼個場 我估曼應該撚9 3球完

獌又想玩-6足球

唔好啦

雷c根堡果場有絕殺未...

半格

大大大

gap甲c未？

基達菲集氣區

達斯please fast

獌肯入未

集氣集氣

獌求你快撚啲入啦

德乙開波未

MASTER G好撚癲
連獌都燈死埋

改左聽日踢

獌求你下半刷6角

斯巴達!!!!!!!!!!!!!!!!!

7.全部00

斯巴達都入埋

今日啲波係咁爆冷

齊心聯夠膽全下盤

俄超率先入波

今日啲波賭死人

達斯 雷根 比多3c thanks a lot

暫時生還 但今晚一半都未過

角細gel到上太空

有無咁難叫呀西甲c

雷根果場比一粒我

屈福特 入多球啦

達斯入未屌你老母 雷根都贏唔到

贏小注輸大注

白單邊刷 廢曼波都攞唔到
撚有角咩
角細gel

十二碼 白

白12？

係

白禮再12m

白狗又12M

又十二碼

唔想知 千其唔好講
我驚馬會輸到爆廠

又12m

獌狗快入多兩粒

On9又12 賭條撚

又有12m 慢左

死肥佬黑鬼 屌你

Same
好難賭

咁都12M
VAR啦

又黎

快撚到

抵啦獌狗

德乙3場一粒都冇 不如唔好踢喇

Varing

3.5大未

比次機會

Master 幫幫手叫獌狗

On9，咁都十二碼，賭西咩

應該冇

放軟哂啦

試吓唔好

見到有12m以為係49000

斯巴達goal!!!!!!!!

西甲求刷角

唔好入住 比我直屌埋主w先

12M聯

笑撚晒又12m又og同琴晚一9樣

無12

依幾個月好多人比你燈死

好彩死唔去

似無

Varchester未

好彩

插水比返黃白狗

吹左 無事

雷堡頂撚住

插到咁

咁都冇 獌又4424

3.5b 24

杜塞丙組都贏唔到？

德乙仲係全部0-0

炸完到_ _ _

咁都十二碼都真比狗屌，白戈個插水插到咁

雷根有球

4428

d乙組波真係假波溫床

加泰入波未呀

屌

8. 5B

有無人買左mu 10. 5b

0000000000090

曼入未

炸完到49000有十二碼未

雷根1-0

杜狗有冇2C?

痴撚線1.5細買咗之後3分鐘就入2粒

三場一粒都冇屌咩

有無人ios14 球探唔識通知

閪甲

1-2 曼

曼2-1

49000Goal

勝利11人

1-2 Man

曼快手啦

獌狗快入

3.5 快

越位...

插完對家入

曼反cup

真係萬試萬靈

再入多粒

越啦

唔撚係呀

炸

Offside

皇者獌2:1

莖！

Offside. Jumped

炸...

炸咗

kaboom

獌狗肯入未

屌你又炸？

買完3.5大

又炸12又炸入球 咩事

越左成個身位

炸真係無野好講

杜狗2:0 10 1 100

係呀, RASHFORD...連越位線都唔睇...

德乙閪甲入未

係咁炸

抵啦獌

又嚟多次炸完到_ _ _？

金木蛇好耐無見
幫叫49000

知咩事啦 大波手足

德乙決心唔入, 刷角

又炸，49000一日要炸幾多次

英冠快手入

Gay e 入未

大

曼

暈撚左

Rashford廢撚到

德乙第一球開出

曼狗3.5大波己死

998

杜xxx夫goooal